狙擊TVB係ok 但係毋忘五大訴求先係真目標

如題

各位香港手足加油！！

捉緊焦點 我哋最重要嘅係5大訴求 唔好忘記狙擊tvb都係為咗我哋嘅5大訴求

推

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

唔好俾去沉落去

5大係我地嘅核心

我再推

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

大家幫手推

5大訴求係我地一直嘅眼前目標

推啊

我地要目光一致 唔可以俾人打散視線

我哋嘅焦點依然係5大訴求

我地唔可以失焦 唔可以俾人分化 我地係一心